{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014468",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "디플"
    },
    "text": "メニューにはシグネチャーラテ、テリーヌ、カヌレ（バニラ）、クリームラテ、ウィンナー、エスプレッソ、アメリカーノ、カフェラテ、バニラビーンラテ、グレープフルーツブラックティーがあります。 各メニューの価格はシグネチャーラテは5,500ウォン、テリーヌは5,500ウォン、カヌレ(バニラ)は3,500ウォン、クリームラテは6,000ウォン、ウィンナーは5,500ウォン、エスプレッソは3,000ウォン、アメリカーノは4,000ウォン、カフェラテが4,500ウォン、バニラビーンラテが5,000ウォンでございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "シグネチャーラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "シグネチャーラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テリーヌの価格はいくらですか？",
            "answer": "テリーヌは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カヌレ（バニラ）の価格はいくらですか？",
            "answer": "カヌレ（バニラ）は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "クリームラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウィンナーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ウィンナーは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラビーンラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニラビーンラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツブラックティーは価格がありません。テキストには記載されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 186,
        "QA": 283
    }
}